頭一次見藍/紅文宣！

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）